[求轉載] 日文版反送中資訊 廣發上Twitter啦!!

朋友之間傳吓傳吓傳到我到
希望大家廣發之餘幫手Quote返Credit畀創作人

日本人最多用twitter
各位鐘意日本文化嘅朋友相信都會識到好多日本人
希望一傳十十傳百令全世界嘅人都知我哋香港嚟到最重要嘅關頭！！！

人手置頂

推

香港咁多人去日本追星
在日香港人又咁多
希望日本大眾傳媒都可以了解逃犯條例

見到日本新聞標籤9號晚嘅義士係暴徒
就代表我哋更應該將正確嘅資訊傳遞畀佢哋
只要一人行一步
全世界都會知道我哋咁辛苦咁努力係爭取啲咩

希望有識其他語言嘅巴打都可以參與
將自己學咗咁耐嘅語言好好應用
向其他人解釋呢件事
知識就係力量

可能有人會話
畀日本人知把撚咩
大錯特錯
只要佢哋知道香港會淪為中國內地其中一個城市
香港嘅特別待遇就可以隨時停止
正正可以畀香港政府壓力

助力一推
利申已post

感謝

雖然而家警察嘅資訊好重要
但各位冇出到去嘅巴絲
我哋可以做嘅就係發揮自己鍵盤戰士嘅力量

啲警察係咪喪撚咗

慢慢推

Link都冇條。

我就係想知邊位巴打整
想credit返佢
推到有人知

share咗

會唔會有巴打可以post喺2ch fc2呢啲網站呀

唔可以畀佢沉
而家已經發展到比五年前更嚴重

push

share 咗
另外用日文加咗caption

twitter係咪最多淨係PO到4張圖?

推
星火燎原

係 呢樣嘢都好困擾
唯有張最後一張喺留言再post

冇錯
星星之火可以燎原！